盾牌鋤落個女仔

盾牌鋤落個女仔，佢有冇事，兄弟幫吥查一查，需唔需要幫忙!

幫都唔需要你件發情毒撚幫啦

起完底
原來係一個單機傻鳩
大家可以無視